叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（66）

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午2時播放一集花絮，花絮比正片好看，好似係

Inside Joke，人物關係圖解釋：

師父零九救我
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 | 2020.03.19

私心置頂

66鳥

lm

LM

娛百件Tee 成790 台幣...

個gif係邊集？

留名

五堅情嗰直播

比起nine唔識讀theory平10蚊真係抵到爛

on撚9

Lau ming

如果免費vpn可以用proton vpn好簡單就用到電話電腦都得你下個星期阿采直播再試下啦

設計對白來的 冷靜點

有無人到依家都係睇 嘻小瓜唔順眼？

好冷靜純粹覺得個表情好sweet

Nplm

娛百嘅ON 9 邊度都散發到出嚟

點講好呢 冇唔順眼 只係冇好感

留名等睇有香港人為咗娛百ig轉發而買就恥笑mode on

唔鍾意佢講嘢個tone 成日都聽到好唔舒服

分到小瓜小賴?

其實好大分別

佢其實好努力 成日做醜角心理壓力都好大
有次睇佢MV 佢d歌好難聽又好重口味

鐘意小賴對小瓜無咩感覺

其實我覺得佢地真係唔係太似

實有啦 果時話賣已經見到有個香港人係YT話會買..

鐘意小賴，所以對小瓜有種同情嘅目光
只有同情 沒有更多了

成日見到都覺得尷尬

成日都覺得小瓜好努力但冇乜回報
成日覺得佢好慘

唔怕,第一個被打應該係我

本身聽1號話自己預
仲要話荳荳係狼查狼個下有少少信左佢係真
心諗佢係狼冇理由救都唔救仲要女巫毒咁痴線
唔係09末置位強勢歸票可能冇崩得咁快

好, 灰左
等左成個星期點知佢block左香港

me
唔知點解覺得佢講野真係一d都唔好笑
同埋最近佢係咪覺得話見到邊個邊個 想吐/好醜 係好好笑

大隊長你係咪無入d采虹grp我無follow阿采嘅grp都一早見過有人講隻app block香港嘅事

一見到佢果集,即刻唔想睇

最唔中意佢捲利講野

唔入啦
以前追韓星時入過d grp
其實唔太傾得埋
可能大部份係小妹妹既關係

打個招呼然後潛水得閒收下料咪得囉
每個grp其實起碼有五至七成人都係咁

同埋唔知點解佢d笑聲都令人聽得唔太舒服

我知有大陸微博群
唔知仲有冇其他采子grp
佢得咁少fans其實都唔方有咩grp
就算個大陸微博群其實都至少有一半係鋒澤fans黎

Lm

最唔鍾意佢踩沁岳嘟嘴嘔心同埋佢d笑話
其他嘢還好

我淨係知佢有微博群 之前佢story好似po過
但唔想再down翻微博

但有時都幾同情佢
佢同小賴好多野都好相似
但小賴算係彈起左
而佢仲係浮浮沉沉咁

同埋係咪柏良哥都有微博群
成日覺得同經理人玩埋一齊都係想收風

我聽到佢話沁岳嘟嘴嘔心, 想吐時, 我真係打個突
吓做效果還做效果, 咁講真係非常唔好聽又唔好笑

本身我其實對佢冇乜野, 除左係唔醒之外
但係最近唔知做乜用左呢d 嘔心, 想吐黎做效果就真係有d反感

佢地類似得嚟又唔係好似
佢地係都中意跳舞 都係0

小瓜真係偏通告藝人 上好多節目
小賴偏Youtuber 口才好 人脈勁廣

惗過荳荳係2074呃毒
but婁婁好狼狀態差太遠 敬萱跳唔贏
跟住09又強勢歸票 好似成村人收order今日錄短局咁
FF緊如果唔係婁真預，荳荳2074
跟住敬萱跳贏真預，女巫毒2074，咁就好好睇

都係 知道有好多人唔鐘意佢亦都會令我同情我但鐘意唔落

如果成班大陸fans我唔會想join啦
以前我追韓星就係入左個大陸fans qq群之類
發覺真係完全傾唔埋同埋唔太like佢地做事方法
(同d對家吵吵吵, 係咁用侮辱性字眼鬧對家, post黑圖之類)

小瓜係玩得渣嗰個 小賴係玩得叻嗰個
我係咁分

坐實帖寵茶茶

只係識踩低對家捧自己哥哥
我都係走先

其實我想提下09小心變成下一個問米

你係咪好似話面盲..?

咁呢個都係事實

除左兩個都鍾意跳舞, 都係0同埋成日扮唔同女人造型外
其實兩個都差好遠

小賴IQ, EQ, 口才, 急才, 綜藝效果都好太多太多

其實好憎班大陸粉絲嘅處事同態度 成日以為自己好勁咁

我估入面其實台灣同星馬個d其實最多
佢story po就好似好和諧咁囉
不過當然我自己就微博不了

其實敬宣跳嗰時我覺得佢狀態都ok吖講嘢又無咩bug 仲要盤狼發狼查殺 我真心站咗佢邊可能09又成程望實敬宣 見到啲我哋見唔到嘅嘢

記憶中小瓜最好笑個次係小賴去校唱遇到謝和弦
但謝和弦ig tag小瓜
個段我笑到標眼水

頭先BIN完佢C

係呀 所以狼人殺幫到我認得出佢兩個了

佢地係覺得
鬥POST黑圖同侮辱對家 係會"贏"左對家
而我其實覺得咁樣盞幫自己偶像增加敵人
連路人都會反感

如果自家人唔同意咁樣數臭對家
佢地係會屌埋自己人

09只會比人感覺係：哇好勁呀 大神呀

我都記得呢個 佢地上狼殺都有講過 我笑到痴線
但其實佢兩個都幾唔同

係咩 我今日感覺有啲反感

感覺小賴識做人好多啦
btw我唔太中意小瓜著衫嘅style

睇下小賴啲節目就好易記到佢有咩特色
(ZENLY 追蹤, 搵黑道出手對付自己敵人)

大家唔好燈

各方面都完勝小瓜

佢成日講完嘢自己喺度笑 但其實唔好笑

我其實完全唔明台灣星馬果D 用LINE開個Grp咪得囉
用乜鬼微博群
采子大陸fans少到乜咁

但大陸人就係咁
眼裏只有自己中意嘅人
例如男團裏面會有好多毒唯
一睇唔順眼甚至會叫人退團

係有小小 覺得佢唔比狼人空間（主要因為有鋒澤在內）對唔住 我又私心左

所以我幾熱心踩下
今日踩哂九晉澤

我主要係龍叔黑粉

22專業打平衡唔似我依d充滿私心

依家睇狼殺想狼人win多過好人win
我有時會直接拉去後面睇結果

澤仔咁低胸嘅

係呀
唯飯文化真係大陸最誇張
好多時黑自己鍾意個成員黑得最勁既就係自己團入面另一位成員既毒唯煩到死
我熟女團多D, 例如Blackpink Lisa VS Jennie
以前既少時 泰妍 VS 允兒 VS jessica

想睇下有冇肌肉

而家係殺狼人多過狼人殺
緊係想狼贏下

你有無睇09 ig story？講line grp個個
媽der好想入去食花生 最鐘意研究追星族生態

真 狼人真係好難贏
想睇狼人殺唔係殺狼人

有冇人數到狼人幾耐冇贏過
上星期狼人全敗 (冇錯, 最衰采子五連狼!)
+今日星期一都係敗

佢story好好笑d人話唔想騷擾到09
09表示mute咪得囉

唔好用免費野，好危險
用 surfshark 啦，收費平，又幾快
又可以用嚟睇唔同國家netflix

仲有 vpn 可以用嚟申請 平價youtube premium
有人想知再講

見到狼人比騎士騎死左會覺得好可惜

咁你同我躝出去

繼續黑佢

印象對上一次贏係09做狼王
基本上佢做得狼王都唔會輸

今集好無聊
睇到第二日開眼已經直接飛去結尾
唔忍心見到狼人死得咁慘

我澤最後要留係度俾自己樓剛羞辱

鋒澤幾時先好似09咁型一次 可以直接好肯定咁點三狼 然後立即過哇到時YT留言個班妹妹粉一定讚到天上有地下無

有睇呀
正正就係我以前經歷既.........
屌大家都係同一個偶像既fans都要日日嘈黎嘈去
邊個邊個咁做唔正確, 邊個邊個快d刪ig個post唔係會招黑,
煩到死

真啊 其實知得翻佢一狼投佢出去好過騎走佢

我等左呢日好耐

到時你肯定係第一個
算啦,唔鳩玩已經要感恩

冇乜用
就算佢真係點中哂狼
強勢歸票
其他好人都唔會聽佢講

真心驚09會不自覺咁變另一個問米
但另一方面佢都係盡力玩遊戲 好難令佢覺得呢個係一個問題(可能得香港觀眾覺得有問題)

最慘係狼人起跳預言家發金或查殺都好
真預言家查殺另一隻狼
騎士出嚟正視野
2狼暴露
起碼3個好人出左嚟
女巫毒埋再跳出嚟再報下銀水
獵人又可以自証
即係要係3民1狼裏面揾狼
又時可能狼坑再窄啲得返1狼1民裏面投
再或者最後一狼跳神
又係自己輪次
根本無得玩

澤仔最強遺言個集？

係 我一定狂讚：好帥呀帥死了

強勢歸還強勢歸
加番多d解釋點解呢三隻一定係狼都得卦

比較期待鋒澤好肯定咁抿晒3民殺晒佢多啲
唔想睇好人贏

呢個真同09定位唔同

同埋其實覺得佢趕收工有啲好嚴重
作為觀眾梗係會想睇多啲
但有次賽後討論佢叫人唔好講咁多有啲唔係幾好

佢信用破產 帶唔到風向

肌肉唔知有冇但我勁中意佢手臂

試過啦
預言家個集
3個rapper 3隻狼
沒有容錯率
睇到個個妹妹仔濕唒

係 就係完全唔解釋 純粹強勢歸票呢樣嘢好似問米
我睇完打咗個突 其他玩家又唔敢唔跟

你岩

記憶中澤仔以前抿人準好多

趕收工 做節目又成日玩手機 比人感覺好唔敬業 話哂都係狼殺帶紅佢 咁唔想錄咪唔好上

其實依家抿都係準
不過成日早死係隊友刀錯

好人唔識長大
之09做狼, 歸票改輪次,
大部份好人都係盲跟左

22見到又要激氣

總之09講咩好人都係信 佢係一個指標 唔聽佢講留言會鬧

次次澤仔都遇到唔給力隊友

阻09打機

上次大抿錯係卜心個次,不過佢好似長期都認唔到卜心係咩,可能卜心太惡唔敢同佢對視太耐

好彩呢排冇抽到女巫 一陣又毒錯比人鬧
佢呢排抽神都冇咩發揮到 抽獵人連槍都開唔到

等緊two two 爆seed

我係咪講錯野

每天關注旗主及two two心情指數

廿貳aka 因為09嘅工作態度進化成為其黑粉

開唔到係好事 佢獵人開槍帶民率係100%

旗主最緊張就係晉澤枝旗
22一講到09態度就

比佢做神好似冇咩發揮
做預言家又冇人信又早死又帶唔到風向
做女巫又毒錯
做獵人又開錯
做騎士應該最安全 但都係成日早死

啱啱click入去09 story個個人
原來08年出世
得12歲

佢嘅存在係一個錯誤,所以遺言最有用(好似係)

咁搞法MVP幾時先拎得

做狼應該機會大d

最驚佢唔夠mvp入季冠

唔驚啦
季冠時都有五次mvp
以上年經驗5次本身已夠入
你擔心卜心凱希好過
季冠時2個, 之後好似都未拎過

入唔到既話我唔會睇

凱希真係未必夠 又唔多上

旗主表示心情平復

原來你改左名 岩岩先留意到 仲諗緊邊個係旗主

你要趕個毛!?
收咗錢就專業啲

再度進化零九工作應度黑

晏就晉澤黨有滅亡危機嘅時候改咗

阿采直播最後有all day acoustic版本Feat鋒澤 暐弘
all day都係適合就咁彈結他唱多好多
好聽
有興趣可youtube搵番黎睇

Sell 得好 得陣搵嚟聽

卜心凱希同孫生而家都係4次

啱啱聽咗佢story 短版都好正
佢唱cover 真係好正

采子唱埋婁個part

孫生有望入圍

好似偉晉咁話cue就cue到d情緒出黎

想問吓下次季冠軍嘅mvp數計法
係由上次季冠之後清0重新累積 定係繼續用年頭開始累積嘅mvp數計?

我飯隨愛豆

諗起上次季冠上警佢完全狀況外
認真玩真係唔啱佢
覺得俾佢9 玩算啦唔係又招黑

01:00:51開始正式原音鐵三角版All day

唔該 下次總冠軍真係唔好有孫生
我知佢做效果唔錯 平時上黎都冇咩問題
但唔想喺總冠軍賽睇佢做效果

係呀
佢既背光旅行真係好好好治療
唔知點解views數少過Cover下次我會把你抓緊咁多

22號 你好恐怖

佢對理解人地發言都成問題
入總冠軍只會變做Joke

上次總冠軍小賴同荳荳發言都好有質素完全係享受 今次季冠婁上警嘅發言我已經覺得無決賽嘅質素 想像唔到孫生上警點算

哪有 我又不是他

痴線勁好聽 又靚女唱歌又咁sweet 點搞

難d冇佢 佢直覺系拎咁多MVP
要問米愷樂返黎先有機會冇佢
如果總冠軍係問米孫生二揀一
咁我揀孫生

同總決賽真係比唔到 大家認真起上黎真係好好睇

你可以加入成為阿采女友粉
有各種真。女友嘅福利
定係一早做緊

老實講
我真心希望總冠軍賽前啲人練下點上警跳預言家

婁完全唔合格 警徽流流一個已經大失敗
零九跳預發言偏差 詐身份效益都冇

係同偉晉個版係唔同feel
兩個版都正爆
應該係我偉晉作首歌太正

其實果次娛百五堅記者會, 阿采無厘頭送食品入黎唱幾句All day都覺得唱得好有韻味
同埋本身首歌真係acoustic版本最good fit

但調返轉講
依家仲有邊d常玩又算識玩可以湊夠腳 除非岳仔/雨婷敬萱下半年喪上
五堅情+卜心荳荳凱希 我當比多個丫頭十人局都仲係差隻腳 (夠腳嘅話根本丫頭都唔想count in)
無左米蝶雙辰又搵唔到新常玩，所以我先瘋狂吹捧沁岳
又民意調查下，如果要你湊腳，你會要：
：斯亞
：孫生
既然同2019年差左咁多隻腳 不如摺鳩左佢算

嘩嘩嘩
今日輪到小鋼盔們出嚟表白

雨婷敬萱都唔夠班呀嘛
一去大場面肯定好似上年總決賽斯亞咁
驚到尿到標, 發言語無論次咁

斯亞vs孫生, 咁點都斯亞既

你呢個問題得一個答案 凱希斯亞不能並存

其實唔係冇辦 思佳姐又好 西瓜哥又好 孫沁岳都好
其實篠崎泫都可以 係娛百唔肯俾通告佢

如果仲搞十二人局 我懷疑娛百真係會搞十二人局總決賽去做大個名

沁岳同敬宣都拍緊劇

其實本身背光旅行曲詞都真心好正
到而家都未夠100萬views真心嬲

09今日問米上身
1號發言咁好都點中3狼

唔跳女友飯
會比偉晉鬧 加上偉晉係澤仔嘅

斯亞
不過總唔總冠是但啦,不如攞嚟做五堅回饋觀眾錄影表現唱跳播一粒鐘仲好,跟住下集一粒鐘玩壁咚pocky game, 完美

又當各位直男巴死撚咗

我覺得雨婷艾莉兒敬宣呢啲未必識玩警長局
我心目中好想總決賽有沁岳、小7、少麟呢啲識發言嘅玩家參加 同埋總決賽最好有12人

三首都仲kick係90萬
仲要kick咗幾耐下
究竟係咩事

又係咼
你話雨婷敬萱....
真係不如思佳姐, 西瓜哥啦
唔計娛百唔俾通告既小7
思佳姐, 西瓜哥應該冇咩同其他台既瓜葛
又真係有水準
可以多多發啦

一粒鐘壁咚pocky game
玩五姦情劇場都ok

想講佢出嗰陣到依家我都有keep住聽
但啲views死唔上去

我會去衝views

支持

西瓜哥哥多唔多玩網殺思佳姐應該無咩點玩?佢哋平時玩好ok 但都係驚佢哋玩警長局唔掂

娛百都係食屎大 同觀眾作對開
結果理想歸理想

思佳有出面玩面殺警長局 唔怕

對唔住我唔記得左思佳西瓜佢地
對唔住咁多位大佬
(所以起碼係咪應該比多d MVP佢地先)
其實成日上ML個班(除左岳仔)我都唔想佢地上娛百，係外面一身玩得咁開心入到八大廠好似入左結界咁無左80%功力 發揮唔到自己仲唔多人識欣賞 有咩謂
至於岳仔我純綷係私心

徐謀俊其實都ok

唔使驚…話唔定有腐巴呢

咁就好啦
娛百應該開多啲10OG警長局比人練吓啦
真心唔太想睇查個毛+斯亞孫生呢啲玩警長局 寧願睇語噥 起碼識發言

完全唔似 但唔知點解成日有人嗌錯

娛百排台灣網紅TOP 250 23名
82.2萬訂閱 (升2.2%)
月觀看量2645.2萬 (跌3.4%)

諗諗再唔係李懿 睇下拎唔拎到MVP
佢警長局應該冇難度

冇錯 佢地咁唔識玩警長局真係大幅減低精彩度
基本野做唔好真係會鬧

岩岩睇返總決賽 問米真係超級黑人憎 講野好似有股氣場咁冇人敢反駁佢 佢話siya心不在焉 siya個下個樣怯到

其實跌3.4%都幾多下

平時好日都唔開警長局玩
一到季冠, 總冠先玩
點會玩得好

明明平時玩開真係靠發言盤邏輯
上到娛百個個掛住打狀態
但沁岳淨係喺娛百先講爛gag 所以可以再上多啲
仲可以再融入下偉晉嘅生活圈

其實只要變警長 盤多啲發言 就會減輕娛百淨係睇狀態嘅問題
between 偉晉3個鐘前出新po
沁岳竟然淨係like 唔留言 太唔進擊
應該死都要讚佢依然咁白

好多好無聊嘅局唔跌就假

講到警長局 啲人問完娛百係唔敢覆..

啱啱再細味呢一part
明明呢度就有紙巾
晉仔偏偏要親自去拎紙巾俾鐸叔

太急會嚇親晉仔
無人理小賴 佢欠個cp

但佢的確係所有藝人裏面做最足功課每次做狼人都會有新招

但作為一個主持來講的確係麻麻

穩定Keep住每天輸出低質局

有時係因為娛百錄影已經delay左好多
工作人員係出面做手勢催
先好似趕收工咁姐
但今次呢局係佢真係覺得狼太明顯
所以扮唔到慢慢分析

09表達方式的確太直 唔夠圓滑
係佢最大優點亦係缺點
見仁見智
不過成日玩手機就真係正衰仔

between
依家佢地錄既場太多
睇表情同反應已經捉到晒
連邏輯都唔洗聽
成班人賽後都冇左以前熱烈既feel
根本錄到個個都頹晒

所以我覺得版子垃圾固然係原因之一
嘉賓已經熟到顏殺係原因之二
紹安都話其實娛百已經唔係盤邏輯
大部份都係打狀態
再咁落去真係唔得掂

回顧吓歷屆MVP局嘅參賽者
第一屆 (9人)：問米 愷樂 以辰 丫頭 凱希 荳荳 阿虎 鮪魚 趙正平
第二屆：問米 愷樂 以辰 丫頭 凱希 零九 小賴 偉晉 趙正平 大根
第三屆：問米 愷樂 以辰 丫頭 凱希 荳荳 零九 小賴 大根 瑪莉亞
第四屆：問米 愷樂 以辰 荳荳 零九 小賴 卜心 鋒澤 峻碩 篠崎泫
第五屆：丫頭 凱希 荳荳 零九 小賴 偉晉 卜心 鋒澤 峻碩 孫生

問米 愷樂 以辰 丫頭 凱希 荳荳 零九 小賴 呢八個玩咗四次 冇人五次

巴打分析中肯
我認同有時09某啲位處理得麻麻
但好似今場 其實荳荳都認狼咁款
好明顯狼自己都打得唔好嘅時候
09捉到 想佢點樣扮分析先？
點解下下都講到佢係第二個問米？
問米死要面 柒咗又迫人認同佢 憑自己地位迫人投票
09有冇先？想當初佢一個高玩慢慢帶啲正觀念入嚟娛百 靠邏輯上位 所以先有人認同佢姐
要屌就屌娛百版子冇新鮮 觀眾嘅觀念高咗姐

個牛奶遮住咗啫
不過係甜嘅
除咗阿茶講咗九澤同步動作之外

小賴表示自由身先好
個個都可以抽下水
好撚羨慕

季冠湊腳斯亞vs孫生, 過左一晚結果係打和
不過巴打提返娛百鐵邏輯係斯亞凱希不能同場

P牌無人權口頭投Sia當廢票

要幾耐先MIT得甩P牌?

光復香港個日
(認真) 當初P牌係避免網軍洗風向 所以未光復係唔會mit

有冇人會幻想同偶像拍拖

我淨係會幻想偶像同另一個偶像拍拖

我會諗鋒澤同人拍拖有幾sweet

日日係度講晒出嚟

真

尋日娛民遊戲原來都幾多批評.
主持功力差 分工唔好
同遊戲設計差 平淡

以前可能會
依家邊得閒理你
到時當你苦等成日留守係家門,終於等到澤仔返屋企結果09直踩屋企話要一齊做嘢霸住佢你試下抱怨一句佢即刻搧風點火話條女咁濕鳩痴身架飛咗佢啦

琴晚個集見到09直接點中3狼就熄左機
個個都打狀態 一係就連練習點玩都拎埋出黎講
悶鬼死

最主要係每個小遊戲輸贏都照過關又無賞罰咁認真玩嚟做咩

有啲位覺得主持同嘉賓唔係好夾

同埋果7格太誇張

學好留言話齋真係平時擲三粒過唔到關要退後好過依家咁
另外個機會其實一定係前進不過俾嘉賓擲一粒或者寫定幾張卡等嘉賓抽咪得囉
有冇咁難諗

應該好多學生妹妹會咁諗
所以先咁唔想有其他女星同個偶像咁close

(又悍跳米粉先)
好似問米個隻控場風格, 就係對呢種唔high嘅來賓對耐左train出黎

琴晚應該係蝴蝶都消失埋之後第一次有呢類 "唔識high嘅來賓" (印象中)
婁婁其實學下應該做到呢類yo起來賓嘅主持
但九哥就算了
利申我絕對唔係批評緊瘦子, 做氣氛係主持責任唔係來賓責任

(話說"yo"呢隻字, 係咪得大學生/近兩年畢業明 啫係搞起全場氣氛嘅意思)

真
至少我記憶中預言家第一日一定要跳係零九帶入嚟
一開始連所謂高玩問米以辰都唔明
但你見到而家係邊個第一日唔跳
屌得最勁嘅係觀眾
玩家熟係另一回事
但觀眾進步左想睇更多操作先真
狀態流係一開始都中意睇
而家個個都中意睇邏輯

娛百幕後嘅諗法唔係常人能理解
btw 我覺得根本set好咗擲中邊格都係玩嗰幾隻game
反正佢都係後面個screen project出嚟

就返嘉賓個形象嚟避懲罰都唔係咁假咁整個7格出嚟

冇 但娛百唔用腦
搞到好做馬咁

搵人殺咗依條友佢啦

其實就係偉晉本身就係幫手炒熱氣氛 但佢而家變主KEY
就應該有一個幫忙 但其他兩個就功力做唔到 唔清楚要做啲咩

鬼唔知咩娛百唔通真係會識諗三十幾樣嘢出嚟咩單單係隻game悶到死就知佢哋能力

其實偉晉炒個d氣氛明顯嘉賓唔受落

我直線 對唔住大佬
唔想問米返黎, 係因為佢融入唔到新風格嘅娛百
但娛民遊戲都好傳統娛百 搵個歌手來賓尷尬地玩根本唔係遊戲嘅零成本遊戲

唔係講緊前part悍跳米粉,係講緊後面個兩句解釋

呢度成日有人衝出嚟寸人老

暫時三個新單元要排嘅話
28cafe ≥ 凹嗚大對抗 > 娛民遊戲

無辦法 唔通真係太冷場咩..

本人認為cafe開頭個小劇場可以做多d觀眾想睇嘅嘢不過節目組就係永遠唔知觀眾想睇咩

想睇開車
對住娛百節目組 慳翻啖氣好過

琴日side大講風田好瘋顛 我以為好多人有睇

呢段多唔多人睇過
帶我去hotel

最冇癮既遊戲就係, 係唔係都同一結果, 根本冇擲中邊格會有D乜既期待感
又冇懲罰 或者D 懲罰勁廢 (以前果D老土到極飲苦茶, 電筆)
來賓同主持點會緊張同投入

真係學09講, Chur, 飲苦茶, 電筆之嘛, 我直接輸得啦

好似二年八班音樂課咁, 贏左先有得打歌即場唱, 輸冇左
起碼來賓同觀眾都即刻緊張好多

就算d youtuber都係咁
個來賓答中幾多題, 就有幾多秒可以宣傳,
連蔡英文都冇面俾, 蔡英文上youtuber節目,
答中十幾秒就真係得十幾秒俾佢講
總統都照sharp cut個宣傳講話! 講唔哂都唔理佢

有睇 風田尺度好大(連帶偉晉尺度好大)
成日搞偉晉 同偉晉效果好夾
係而家主持班底做唔到嘅效果

所以話娛百基本野都做唔好
基本上狼殺真係收皮 佢地可以加入失業大軍..

偉晉真係好受

如果娛百真係收皮
唔知九是廢會唔會自己搞個定期狼殺節目 (話哂本身話自己係桌遊公司)
冇電視台咁多制紂, 加個角色都要幾個月先通過咁
又可以多邀番五堅情同本身我地熟果班多去玩 + 新人
咁樣應該會幾好睇

未必啦 到時應該退熱哂.

反而想睇佢上MAGIC LIAR

始終九澤都係唱作歌手行正經食腦路線
(可能我講完龍叔係正經食腦路線又會比人負皮
其實我覺得佢個d "鋒顛" 只係屁孩唔係顛
佢個隻中邪方式去綜藝玩很大應該會發揮更大)

超想睇五堅情上玩很大
毛弟上去都好正

Somehow我鍾意睇娛百睇慣班人 >> 狼殺個game本身
睇其狼殺節目始終冇個親切感

真係聲都唔敢出

我睇左頭5分鐘已經唔睇 好悶冇新意

其實view數反映一切 到時娛百可能會諗下辦法 但期望唔好太大

我都明嘅 不過睇睇下熟咗果班人加上有靚嘅操作
就會覺得人地嘅狼人殺節目好睇

但娛百係有效果 又有樣 睇得舒服啲

其實我覺得佢地可以玩大啲
好似之前9up咩高空彈跳/落街跳舞
其實五堅尺度係ok
不過娛百又怕觀眾唔鐘意
乾魷魚打臉都比人屌過
而且台灣綜藝節目好少會認真懲罰

有啲根本唔係game嚟
問條問題就算
同埋唔知係咪我唔get
個土味情話撩左啲咩

婁婁上過啦 但得1集 冇分上下集

尤其佢自己D片…差唔多條條都有福利
唔想佢下下做人第三者姐

冇㗎 擺到明佢求其講句嘢就俾佢過到骨
如果嘉賓係五堅 可能會話唔ok 叫佢講多句嘅

點解咁有畫面感
要同澤仔拍拖 除非你對佢好得過09對佢

打人嘅查個毛反而一直成為佢嘅陰影

我反而鐘意睇佢演小三賴啲劇場
成日乘虛而入咁抽九澤是但一個水好正

唔計鴨糖同場問題 都會票走孫生先 起碼糖果表水D人聽得明過孫生表水

認真 都幾想小賴搵到個愛佢既人
不過佢啲控制狂真係男人最怕

其實嗰次有好多人屌咩

好似偉晉咁想遞張紙巾都俾人截胡

因為我係真老婆晚晚都要同09pk
就嚟被09踢出澤仔家門

其實佢都係無安全感先會咁
如果個男人比到
我覺得佢唔會咁

想像唔到小賴真係有男朋友會點
話說小賴同采子鐘意嘅類型係唔係撞咗
小賴鐘意嘅李博翔、葛丞 同采子講過嘅擇偶條件好似

ig比人圍插
澤仔都救佢唔到

呢單真係好慘呀

李博翔、葛丞係點
采子鍾意有主見得黎又唔太聰明既男仔
外形就眼細細, 少少型果類

都係眼細細 少少型
外型上嘅條件好似差唔多咁

你學下陳伯啦
人地會幫你老公拎袋
你就要你老公幫你拎袋
點贏

經過嗰次查個毛好似對鋒澤特別客氣咁
搞到好有距離感

另一面睇佢依家單身都keep住忙咪幾好

gay圈太難搵真愛
想搵個性格夾又要想安定落黎既
都真係唔易

大人我無啊
我直情見唔到佢,成日俾人霸住個老公邊有叫過佢幫我拎啊

search過下李博翔、葛丞
好似同采子鍾意果類有d唔同
佢話鍾意類似油漆mv男主角呢類
感覺上好似比以上兩位多左些少壞壞的, 型格d 的感覺

咁慘

鋒澤fans真係好拿恐佈

iccc 即係小賴鐘意再越壞啲再型啲 總之佢哋唔會爭仔就ok

仲諗住鋒澤出曬聲話無事 d人唔會插

小賴好似對直男情有獨鍾咁 成日想試探佢哋

個時澤仔仲係算斯斯文文依家瘋澤到咁應該ok

摩羯座(山羊座)同獅子座性格爭太遠
要求爭太遠
應該唔會爭仔既

Sor
係部份好戰既鋒澤fans真係好拿恐佈

但好似未見過佢成功佢要再努力鑽研吓

Btw小賴有冇得主持
點解婁都做主持 但冇見過小賴
定我miss左

唔使道歉
我都覺得有D FANS係好恐怖

例如扣你的薪水扣

做咩咁話自己?
個個idol都有好同唔好嘅fans嫁啦
唔少台星都鍾意

調返轉頭問下龍伯想點溝女啦
袋都唔識拎
我就是港女

呢樣真
以追韓星多年經驗
其實根本個個Idol都有部份恐佈fans周圍攻擊人
除非真係唔紅, 冇乜人識, 冇fans既o者

簡單嚟講就係本人演很大
不嬲鍾意9UP

佢都係專心做09樓頗算啦
唔想睇佢照顧人

單人都還好DD gp嗰D連自己友都互攻 煩上加煩
私生飯更加唔使講

龍伯 幫佢正名

殷陳零九呵護備至而在溝女能力節節下降的龍伯

錢囉
肯投資好多錢落你身上/
啲占有慾爆緊出黎=溝緊你

殷伯

你哋唔好阻我倒貼自己
我就係咁犯賤
佢無溝女能力唔浪漫唔識照顧人我都唔會介意

冇上到色添...任務(1/1)
叫佢殷伯算

仲可以好多版本

冇阻止

twotwo：冇阻止睇笑話姐

廿貳都變咗專業九澤黑粉要每日完成營養目標

honey粉絲
24 分鐘前
@จุ༣ྀViོenཽnetta༣ྀ࿐ོ Wang 你想也不要想, 我們 09 大神要趕收工打手機打呵欠睡覺, 守衛玩這麽久他哪等發完言直接違反規則插嘴叫其他玩家不要白癡

呢個先真專業九黑

Ok原來龍叔係霸道總裁路線

我都唔係日日惗到梗恥笑龍叔
其實我心態都好小學雞 鐘意一個人就想恰鳩佢
以前追其他星都係咁樣洗風向恥笑 恥笑足十年
我呢d先係變態恐怖fan

小賴語氣:我知道你4愛我的辣

有聲

見到09又會嘈:對不起各位高玩們
我下次當好人不會再直接把3狼點出來
當狼人直接倒勾到底

小瓜腔: 你是不是喜歡我

小賴語氣應該仲會
我跟你說
邱鋒澤真的愛我愛到不行 他太愛我了...

咁樣睇好似「哇哇哇小賴做mug鳩」 跟住去保護老公
明明睇全片個時只係覺得龍叔企得太近鏡頭先企返去後面

呢個直接開嘖09

honey粉絲
10 分鐘前 (已編輯)
@Ark 這個就是鋒澤跟 09 的分別. 之前鋒澤當狼刻意不屠 09 當預言家就是不驗 09 讓他活著造就 09 可以大神帥一波. 但 09 當綜藝主持就是不尊重節目不理其他藝人, 絕不互相傳球互相造就得分, 反而趕收工趕打手機趕睡覺

係咪睇完連登...

不得不說 貳貳是愛我的

佢全名應該係
Honey22

又係呢d捧一個踩一個 改個名先啦大佬

手 放 開

小賴：食下豆腐姐 唔洗行過黎比壓力掛

不過講玩命
查個毛先係比小賴食得最勁果個
凡凡又係大心臟

凡凡: 查個毛鍾意大奶大屁股
呢方面未驚過

查個毛真係好好幫小賴搬個水冷氣上佢屋企
Warm爆我係小賴都想食佢豆腐

笑死

仲有可愛不做作

小賴個屎忽好正喎只限個屎忽

小賴點會不做作 姣爆

不做作地姣仔心意表露無遺

呢個真係warm到爆
而且佢一提凡凡個樣係勁sweet
唔知係咪同一日生日真係夾啲

米粉王漢就唔同啦

王漢
3 小時前
狼隊謹守在自己發言階段表水 , 每位都在努力發言 .
但主持人在遊戲結束前就等同亮牌做插話解讀資訊 , 無視狼隊權益
一個好人視野再清楚也只是一票 , 每個人都有屬於自己的分析時間
狼隊的機會就在好人對資訊的解讀不同 , 白天扛推 晚上落刀

你又知

其實我覺得小賴有時都幾可愛
不過落左妝就

有冇睇過凡凡上關關個節目講婁點表白
肉麻死我

你睇唔起你老公個屎忽？
親身認證 佢個pat有練㗎喎

有睇
交通燈前
好似拍劇咁
婁凡呢對其實我幾鍾意睇佢地放閃既
婁又每次都尷尷尬尬咁好正

HEY 你訂閱了嗎

唔會太閃 但又幾甜...

小賴啲姣係我可以接受到嘅姣

有聲有畫面ok認證個屎忽正

好難得有種兩小無猜感

佢地自帶粉紅色特效

同埋最鍾意呢隻識於微時既感情
當時仲要凡凡紅過婁OK多, 已經有接下業配咁
婁仲係No one cares小Rapper, 基本冇乜收入,
初期凡凡d片仲係冇乜job 既婁幫佢剪
果時凡凡已經話覺得婁一定會紅

無證據無真相

其實都幾好 婁自己學識拍片剪片 幾實用
凡凡都係有眼光嘅

婁 2年前仲有vlog
唔知點解而家冇哂

佢地本身真係好低調
凡凡頻道d片, 一直去到3月白色情人節條片婁先第一次出現
條片都成一百萬views

你係咪當我痴線佬呀
見到都唔會影人屎忽啦
咁啱佢果日著短夾克先睇到
等台灣開關你自己去睇啦

吓?咩你唔係CSL咩
好唔留意留意人哋個屎忽

我唔係講緊佢練PAT係基
係講緊我鋼鐵直女在意碌鳩多D喎
兩樣無衝突

咪就係好似見到紹安上ThisAv咁
咁啱睇到姐
佢自己著埋啲咁既衫唔可以怪我

stoppu

我究竟睇咗啲咩

輸了

無事,采虹大隊長我啱啱將個電視轉返台喇

笑死我
被扣扣一秒KO

又賴我
明明係健身常識

同呼呼一樣
原來九澤都唔鐘意郁 真係志趣相投

扣扣做咗澤仔老婆之後
可能會同呼呼做埋好友 兩個都係要自己嚟

咪教大家點睇仔有冇健身囉
多謝大大教導

好奇一問
依家好興戴珍珠(?)頸鍊咩
見阿采成日戴
搞到自己好似珠光寶氣既婦人

定係我唔明時尚

明明前一頁先講緊婁凡兩小無猜

敗給扣扣引以為傲的狂妄

不過molamola都就嚟俾09踢出鐸家

咁呢一頁可以研究吓凡係咪自己郁

講d純情嘢not my cup of lemon tea

不過阿采每次自己寫D文案都幾用心

[每次玩狼人殺都笑聲不斷就算了，最近變成冷沁粉的我，太常大笑了啦！眼周的小細紋和日夜顛倒的黑眼圈到底要不要放過我]
冷沁粉阿采

啱啱碌到要load 一陣先知係采子
咁靚咁成熟㗎咩
條鏈應該用嚟襯啲斯文啲成熟啲嘅衫？

我究竟睇左啲咩

MY EYES

你們很失控欸

佢真係好用心 不愧係業配女王
孫沁岳真係正
九澤晉采都好幫佢

講起婁凡 最記得係香腸炒飯

業配女王采D廣告跳舞短片堅正
唔知沁岳戲份如何
好似最多叫做男3
希望快快拍完錄多D狼殺同大家講多D冷笑話

唔知頭先見到阿采張相幾靚
但條珍珠鏈幫佢-20分

踩滑板嗰條勁正

好想知有幾好食
反骨班友同婁都講到同誇
同埋點解另一拿手好菜式係大阪燒

佢再唔返嚟 沁晉黨就無晒糖食
希望拍幾集就返嚟啦

男3⋯⋯都應該有時間黎下娛百既
佢應該要衝一波娛百
把握唔到今次就難

踩滑板又Show美腿, 又索又型, 首歌佢又唱得好聽
安心舞倒轉身自己攬自己cute到我loop足100次
Adidas 鞋段片淨係跳, 又係跳得好好睇
最新既紅石榴汁廣告都係好qq

滑板我都忍唔住聽左幾次
采子唱完我先發現原來首歌係好聽

佢都應該等緊上娛百...
之前佢ig都話希望可以再上
娛百好心叫多啲新玩上啦
沁岳又識玩 狀態又可以成日尷尷尬尬咁令09睇唔出

華八而家最低起跳60集
唔知佢個角色出場幾多集啦

難怪巴打成日凌晨4點都未訓到
每日無限loop阿采

但唔知點解
小9個version我都睇左好多次
笑到我噴
"怎樣啦, 都說了我唱不上去, 你還一直升key"
點解會搵09業配遇濕升起姨媽巾架

隊長正職：每日loop阿采

宇辰當初都係走去拍劇先被炒
所以聽到沁仔又去拍劇嚇一嚇
幾驚佢錯失良機

好忙
每日要睇哂阿采幾千萬個ig story
去唔同人ig度留既言
又要loop番阿采d cover歌同自己歌mv
又要loop業配女王采d 短片

其實佢上排真係算剛剛上位
存在感大升
唔知黎緊仲有冇存貨
冇的話都幾可惜, keep唔到個勢

梳lee

原來宇辰係因為拍劇先被炒?
我以為係因為簽咗九澤+狼殺玩得差先炒佢

阿采真係好痴線
到依家都唔明點解佢可以like+cm得咁快
仲可以得閒周圍去睇人地啲Hashtag

要我幫你眼睛呼呼嗎

除左LIKE+CM快
佢最痴線係所有@佢既IG Story佢都睇哂
然後仲會瘋狂repost
剛剛出前任同演唱會開票果時先恐佈, 一個晚上可以repost 50-60條ig story

啲商業account(?)如果喺story到俾人tag咗嘅話 會喺activity到show出嚟
但睇哂真係好癲

笑死 姨媽巾
巴打你很會欸

拍謝 不用了!

應該仲有狼兄狼弟..之後唔知了

好癲

我惗佢點都會r機會上啦
如果唔係都唔使同佢地混熟

堅努力融入中
加油啦冷沁

下一步學斯亞約出嚟食飯就差唔多

切
傲嬌

就講就有update
兩個一齊上 謝謝

冷沁話會有冷笑話創作過程

佢應該有fol啲tag吧

住係ig嘅人好難理解到

姐你有看到我的朋友偉晉嗎
下次：采子你知道你老闆和他老公去哪了嗎

【娛樂百分百】2020.07.21《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│陳零九、王樂妍、詹子晴、紀卜心、賴晏駒、焦凡凡、冠宇、黃圓元
無上帝視角+狼美人局

可伊佢地原來玩一集架咋
今集換咗健身教練

又有黄圓元

真係隔咗咁耐都記得佢
靠喊攞mvp

原來係電台
仲以為錄狼殺咁好添

岩岩google返佢拎mvp個篇ig出黎
火大多三倍
09真的是很有風度的玩家 呦唷還要你這位老前輩來讚好哩

狼美人都去到41分鐘...誇張..

屌啊豬啊狗都拎到mvp

你地推post推得好快 琴日到依家

將「好人不配贏」、「MVP乞丐流」、「畏光流」引進娛百嘅先賢
貢獻比任何常玩都高 唔係啊豬啊狗

肯定唔關我事

好記得佢到比人投死嗰下遺言仲保愷樂係好人 然後愷樂係狼

記得佢講嘢都幾黑人憎下

走心式保愷樂好柒記得嗰場佢同呼呼好人互咬 小賴又同大根好人互咬 狼人躺贏 睇得勁開心

重點係全錯
你話用完呢啲啱好似丫頭咁真係吹佢唔漲
但佢唔係仲要搶MVP

搶MVP堪稱娛百關家姐事件
小賴：算了 你可能只有來這一次 你先拿

我仲以為唔會再見到佢
點知
佢玩個場真係記足一世

已經唔記得嗰集detail
但佢八婆形象真係深入人心

愷愷同黃圓元 可以講舊年娛百八婆數一數二

幾鍾意小賴開頭個幾下

2個不相伯仲

呢兩個都不了
極度黑人憎

狼人殺有陪玩師

今日live係晉澤加八三夭

查個毛打哂友情牌 唔知有無女仔板呢

追左勁耐post 推得太快

take my money 快!!
到時09師父記得發香港fans金水呀

大家表水速度一流

我鍾意八三夭

我中意佢首想見你

呢件真係好靚
一定要買

OT宣傳一下
阿采首張個人專輯 第二波預購 已經開始左啦！
全部有親筆簽名！上次訂唔到既巴絲快D GOGOGO啦！
海外揀順豐到付就得！
有3首新歌, 總共9首歌！

支持小賴

支持下佢先

支持賴 無佢邊個做團欺?佢好重要的

偉晉啲字幕加心心

放榜前最後一場狼人殺

頂你咁細個 又鞭屍呢到d人
Btw祝你好運

加油！

平常心

多謝絲打

偷偷告白閃到呢

多謝巴打

加油
希望你入到想入嘅

Thanks

希望啦

唔小心講咗真心話

祝福你巴打

加油!!!估唔到呢度仲有dser
我以為自己係度已經算年紀細

後製加雞腿

以後尺度要收斂啲

多謝

凡凡有微拍手

我以為狼人殺會係後生仔鍾意多啲添

覺得相比卜心啲業配相都係差好遠，專業網美真係唔同啲

啱啱丫頭把聲有一下勁似愷樂
唔知我有冇聽錯

凡凡其實有冇做過狼

2號發言似狼咩
一開始我認佢好

有
第一日就俾09驗走咗
唔太記得仲有冇其他場

09內心OS: 凡凡你算吧啦, 以你智慧教你都Side氣

或者訓唔著係到r吹水都ok
我當年放榜前完全訓唔到

我哋都唔敢相信你會咁痴心一片

好撚討厭黃圓元
好唔尊重人
上次做素人已經好討厭佢
玩得好又點 基本禮貌都冇

其實琳妲 李懿同凡凡 都係早期超低玩
但見到另外兩個都有進步
凡凡咁講少少抹黑09咁
其實佢搵查個毛補返啲基本邏輯喺娛百都會叫中玩啦
根本冇心機學又要通告
09有講過唔會唔認嘅佢平時講嘢咁直

偉晉好好臭

冇人信丫頭點1 4

偉晉最尾仲要演

屌 係都俾零九啦1號做過乜鳩

我都仲係好憎1號

我都係

4投8好癲 無諗過小狼投小狼 1盤4先係女巫又好似好人狼坑完全點唔到

聽完你地講已經唔想睇今集

仲以為卜心會聽完09發言踩佢係狼

健身教練點個坑都幾準

其實今集ok既
好睇過上個禮拜果d

淨係睇偉晉都幾好笑
其他發言冇咩耐性聽 加上單邊預

今集算係咁

做石像鬼唔拍刀比丫頭帶走穩贏變輸好似都係佢無記錯嘅話

琴晚個集喊出嚟

Magicliar訓練有素

都係09好野

零九拍獵人就覺得唔係好似
佢通常唔會喺已經走咗兩神仲淨返兩狼嘅時候就拍
果然

但佢同1號做手勢自爆唔係幾好
可唔可以守下規則

1號都一round就怒踩2號騎士
第二round又亂踩9號唔女巫
唔知點解卜心仲覺得佢好

好似唔止一次都錯最後一民/神

呢排有少少唔想睇佢
成日好串又有啲高傲咁
一係就做手勢或者直接講嘢影響人

我唔覺得1號係好人會有視覺踩9唔係女巫

個1號第一次睇佢但咁勁既

新人夜晚教番09轉頭

09應該都係趕收工姐
唔想前面晒時間

btw 成場睇落去個1號真係好造作

09做狼有冇輸過？

係
仲要全場冇女巫對跳
冇可能唔歸票1號

最準係丫頭
由頭保3號保到尾
第二輪其他人投3 得佢一個投1

一次半次做下趕收工效果係幾好笑
但呢排場場都係咁

不得不承認
佢d直覺踩真係好準

其實3號唔算太差 起碼走都識拍身份
同有票1

祝福巴打

召喚two two

good luck

點會冇 最近先有2個顛婆勁高狀態 狼坑勁窄果場

鋒澤今次難得踩銀水踩中，仲記得狼美唔可以自刀，盤中但都係投左3
其實1號可以踩女巫踩到咁點解卜心仲認佢好
雖然結果論出1都係睡9，零九已經抿到偉晉係獵

不過09第一round投票投8號小狼呢招係高
睇票型第二round真係好難會出到佢

個黃圓元 把聲仲煩過丫頭

唉 佢就嚟同娛百一樣

都叫比偉晉做效果嘅
近排啲局啲效果成日都係偉晉做

黃圓元講野點解可以咁難聽
不斷話凡凡笨 同你好熟咩

睇下佢上次比人話完之後有無改囉
不過要等起碼一個月

一個人既格真係由內到外都咁衰
重點係其實冇人有講過個笨字
佢係咁話凡凡笨 凡凡笨 講左幾次

呢度大把人可以吹通頂
我當年都無訓
但唔訓可能會將負面情緒放大
(今日四堅情就係咁)

兩個月都有可能

娛百咁多存貨 要睇佢破壞規矩真係唔OK
09真係唔好問米化

第一輪09扮暈就知係狼

但我覺得佢第2輪發言好爆喎
呢個時候拍獵人
話3 5開狼一好一壞 自己冇聲音 但覺得5係好3係狼

同埋成場其他人發言果陣勁凝重
但又比佢認真抿到10係獵人 講抿牌能力真係冇得唔服 1號唔知最後知10真係獵果陣諗返自己夜晚教09會唔會好on9

有冇人覺得今集09狀態同表水都好狼
係第一日投8呢下感覺難入坑 但其他野都好狼

其實有無邊次係真暈 真係無咩印象睇過

真啊
同埋佢夜晚討論嗰到都好黑人憎
可能本身就唔鐘意佢

佢應該係最想引入拍刀嘅人
場場做狼就拍刀
二年八班可以做30分鐘了

多謝你

我當年放榜前夕係同班frd睇波睇通宵
第二日拎完成續頂唔順即刻返咗屋企瞓教

加油巴打

你暈？ 不可能狼

Thx

其實直覺源於觀察力
佢應該係觀察到啲嘢
潛意識整理唔到成理據
變咗好似憑感覺

我覺得佢得兩點似好人 投8&救9

我覺得票型>發言既
發言好人都可以暈可以亂
睇票型最老實
覺得2號夠票衝出去, 自己投個8號小狼都夠說服力等自己輪次往後d

係...真係未見過人夜晚夠膽教番09轉頭仲要咁激動覺得自己實o岩
超弱智

佢一拍獵人我即刻想投佢走 重要銀水唔會係狼美 可以安心上路

都有既
做好人都試過話分唔到邊個真預
交個波俾其他人

加油

本身唔識佢 佢呢場唔討好
成知佢平時/之前係點好似好多人唔鍾意佢

佢堅蠢 5 6唔跳獵打4 3民走
仲唔係10

但09話交比7號歸
呢點似默認7好人

佢之前都上過一次 好似係親友局呢類
上次佢個表現都勁黑人憎
不過唔係好記得邊集
有冇其他巴絲記得

都已經考晒試上面班人仲嗌咩加油
我好撚實際 依家幫你集緊氣希望出到嚟個成績理想good luck

在場既人會覺得因為8號太豬唔想聽佢歸票

有主見係好事 冇野係一定 咩都聽唒高玩講 點話點好咁冇咩意思
佢表達完自己最後都聽09講 冇死撐我覺得已經好好

但8號身份係其他好人視角應該係未知 可以係毒錯

你搵2019.08.15
全部踩錯講野仲鳩叫好人不配贏
跟住問米話你今日發言都唔錯
佢就以為自己拎MVP係度眼泛涙光
跟住話: 未投呀未比你呀
結果因為太尷夾硬投比佢

真心覺得佢係自我膨脹到有病
今日又係咁

我又覺得1踩鋒澤其實係到點
因為我聽鋒澤跳女巫時 其實佢第一視角第一輪覺得8係好人 但夜晚又改毒8 咁個心路歷程唔係就係要認預言家同銀水嘅票型咩？
咁但係佢又唔講點解要踩零九係狼
呢個毒8嘅心路歷程無說服到我 所以我係外置位聽 我都覺得佢係假跳女巫

其實我覺得佢玩得幾好 又敢衝
但佢俾人感覺好閪 得罪人多稱呼人少

omg 我勁暈 呢兩點足以令我認咗佢係好人
佢做狼竟然唔衝票 又唔跟風踩9 結果仲走去投8佢出咗我狼坑
仲令我懷疑丫頭係狼 老屈場外陷害4號
結果狼坑1 5 8

巴打加油
呢年係難捱嘅一年
盡力就好
瞓唔著就上嚟R下水吹
呢度啲人24小時online

你以後小心啲講野 唔好教壞人
Good luck

聽到
「好好笑～」
係愷樂成日講嘅

2019.08.16 好似仲有第二場
睇到佢個短髮造型記起啦當時睇都麻麻地佢
但冇記住佢個名

呢集？

吓?佢講鋒澤假跳女巫認4係打得勁衝喎
佢咪解釋咗第一輪覺得8好人但係2遺言認咗騎士佢覺得2,8一狼一好所以夜晚咪毒8囉,無問題喎

場外唔係狼人第一思考點 好難假
5 完全好人

知唔知送唔送香港?

睇過未話俾佢就搶住要
唔鍾意佢 只係唔記得佢個名

MVP 明顯09啦
貢獻最多

你地兩個都壞 唔好狼發狼查殺

而且佢毒8 認佢小狼走 然後4係銀水又踩係狼 小狼投小狼效益好低 我見佢盤48雙狼都覺得好怪

送呀順豐送到你屋企

黃圓元唔係好唔識玩果啲 但格衰咗啲

不過衝鋒狼人其實冇咩所謂 狼美嘛

冇所謂啦大家有心就得
Btw thanks

唔緊要啦 dser都就嚟成年
睇你哋交流睇法覺得好正

真係幾掛住愷樂
冇左佢先發現佢啲畫外音/笑聲好有效果

講真上次呢集已經直接令1號觀感同印象極差
而且都係佢自己攞嚟 跟住今日又係到話凡凡笨
就算之後玩成點 唔理佢配置點都應該好難改到觀眾對佢嘅印象

1號好撚自大，識唔識做人，玩得幾叻都冇用啦

好希望瞓得着啦

今日好似多左好多人咁

其實唔係就咁印咗隻字上去咋咩有咩特別

我最鍾意用罪惡搵出真理所在
意見接受開車態度照舊

諗諗下上次愷愷回歸係咪都有踩凡凡笨好似話我地咁蠢狼隊友無可能唔指刀 兩大八婆都踩凡凡笨

我個陣發夢夢見自己拎成績
第二日返去個分係一樣

係呀
狼美打咁衝其實非常正確
唔通真係好人其他玩家咁隱狼美咩
不過就係打咁衝反而其他好人覺得佢似好人真係符合娛百入面乜狼要倒鉤既常態

講到你冇份咁

我有啲打人設 覺得丫頭鐘意講場外
就覺得佢做狼嗰時都應該會講場外

瞓唔到都唔緊要 我果時都瞓好少
不過最大鑊係失咗聲

係，都係狼嚟
都係踩凡凡笨

omg 我上年都係咁

愷樂姐 冇咗佢控場成班會失控
最衰都係多人運動家

婁峻碩： 兩件咁嘅八婆嘈嘈嘈

1號其實係咪暗示09叫佢跳女巫
但跳左女巫就變左2個女巫輪次 就有機會贏唔到

其實好難㗎 只要講場外當佢好人99%

加油我以為自己喺呢度係最後生嗰個添

係啦 有咩理由將自己擺上輪次

佢第二日表水太爆啦 而且第一日投8我覺得有啲造作（可能係已認咗佢係狼先咁覺得） 佢又冇解釋返

成日都覺得啲新玩坐係到等比人推 其實好難玩 2 3好難比人認到係好人

再binc
我已經係幾年前嘅事

佢個種亂講野已經去到令人懷疑佢點解未比娛樂圈封殺嘅地步

點可能假跳女巫, 將小狼4號輪次拉前呀
係都出狼美先啦

所以MVP明顯係09

咁恐怖

又鬥後生 小心有班人會係後面追殺你

正規狼美倒鈎之霸 其實好啱娛百玩
鈎到尾就贏

但娛百呢個垃圾狼美 唔衝唔得

呢度有無做過年齡普查？

係
佢叫09跳女巫
好彩09無跳

算係好彩做好唒心理準備

我都有諗過佢似想做高09身份叫佢跳
但唔跳好過跳啦 跳唔贏就少咗一狼 就未必刀得哂

多謝
應該有班再後生啲嘅用緊cd-rom

原來你都係酒駕愛好者

點都出狼美先啦
輪次遊戲嚟

我見YT有CM叫娛百講番做正規狼美
小編有回覆....
希望改番啦
完全唔明無限加強愛神, 又完全弱化狼美係邊個天才諗既

祝你攞到好成績

放榜前一個禮拜 我夢見淨係出咗4科成績 好恐怖地嗰4科中晒

成日開車

呢度唔知邊位巴絲去娛百踩問米 真係打問米
大家like 下啦

我好老

反而我認得下佢踩4銀水小狼
因為冇坑位 佢視角已走1狼
佢認6金水 1 3 5 10偏好
咁剩返兩狼 坑位一定要包4入去

龍叔老婆見到又失控架啦

可能有同你同屆嘅等攞大學email開account

我又無咁恐怖
只係總分一樣

我諗佢係指隻色 其實09出既衫係咪都係t shirt？仲有帽

我接受到佢地兩個都返唔到黎
但如果得問米回歸 愷樂收皮
真係

根本就唔識玩狼人殺佢地

娛百識玩就唔會搞成咁

笑撚左....
咁肯定係連登巴絲啦
打慣左改唔到

其實係茶扣cp開車
我只係路過煽風點火

多謝你呀

邊個?要俾個先得

你係倒油落去

明明你地都一樣

鋒澤終於開毒+毒對人不做雪巫

此帖文內容含有茶扣side老司機開車成分,你確定自己已年滿十八歲嗎?

已年滿十八,隨便開,請帶埋我上車
未夠,你依家同我躝返出去你哋唔好再係度開車我心智未夠成熟

今日果集呢個

一齊去Like下

有時mon po見你地好攪笑

support 茶扣cp
車神cp

喂做咩呃正皮
不過已正皮

未夠18嘅P牌仔點負評

P牌手動正皮你

今集可能係神牌換個人可能唔同

例如小賴女巫應該踩爆銀水

琴晚先講完澤鋒佢做神冇貢獻

係隻色好特別
其實覺得啲質地都幾好著

我以為佢連小豬都唔打, 直接叫問米添
不過話得小豬問米都肯定係呢度既巴絲

話說可唔可以唔好再講場外 真係好低端
丫頭

狼人殺真係越睇越悶
冇上警加預言家係後面真係第一輪全程尬聊
全部都變晒罐頭句
我是好人 昨天抿牌xxx 偏緊張/輕鬆 丟一下水包 著重xx發言 過

娛百應該仲有成百集存貨都係咁

都講到口臭 但娛百就係唔改 吹咩

唔準笑請加入
睇你id應該好有潛力

一日冇警長局 一日都係咁
因為佢地都冇更多嘅發言可以講

咁同我即刻躝出去

國民mode:沒有啦
小朋友到時見到相關議題自己一隻手掩眼一隻手禁返出去先

果然係采虹大隊長 莊莊有慧眼

很痛苦個次

明明舊年都多d警長局
照計越玩越高級先係 反而倒行逆施

今年好似12人局同警長都少過上年

聽晚就係放榜後第一場狼人殺

放榜輕鬆啲啦
放jupas先緊張

good luck
(後生真好)

其實應該係茶扣side開車大三角

3個老司機

你啱

識嘢,我鍾意做中間
有未滿18歲小朋友係度仲講

尋日冇跟到直播既
依家可以睇返

有個分就大概知自己入咩

啲嘉賓都講到悶好似有sop咁背

完全理解唔到自己破壞精彩度
所以娛百on9度真係南波萬

等等 點解我係最後面

啱 當年緊張到cls 勁驚入唔到a1

茶扣side最好聽

Thanks
鍾意睇狼人殺嘅巴絲心境一定後生

鋒澤第2晚開毒+踩銀水咁屈機
終於唔死攬個爛鬼銀水

又偷偷開車

ching一定好高分

大站茶扣side大三角

真啊 最緊要都係做好心理準備就得
祝你好運

係咁講但係要認真排
唔好似我咁嗰日掛住打機亂咁排

小賴條眉

一段啦 差唔多用lowest score入a1

巴打好淡定
識得咁諗好好

唔想理你地 都唔知自己講左咩野比人打入腐坑
我今日明明有叫你地冷靜d

你就咁想被寵幸咩
咁受攻受都可以

好似old news 咗
而家先知呢啲係會員福利

我都嗌咗stoppu不過無人理我繼續起哄

怪我囉

對黃圓元真係冇好感
好唔鍾意佢講嘢個tone
希望冇下次

好 多謝你

我會認真排架啦

有台灣人問「問米」點解
下面有人勁正經咁答請鬼神附身嘅方法

你咁都睇唔到係我黎咩

檸檬茶勁似茶茶咁

我以為茶茶走去YT答添
原來係問問題果個人叫檸檬茶

唔夠你地嚟 我係低玩

衝鋒狼

根本係佢啦
cm扮哂唔識咁
#1個playlist有檸檬茶個名

突然覺得有00後睇狼殺好欣慰
現實生活入面同啲00後勁有gap完全無共同嗜好、偶像、睇劇同電影

oh失敬失敬
大大嘅衝鋒即like

倒鈎狼黎架

我expect有人配合答返#1個答案

茶茶個狼面大到

以後可以認定09玩錯就係狼
今集見佢拍獵仲以為佢唔夠訓

頂俾你笑死即刻去yt踩場帶風向

茶茶真係狼到爆

澤仔都識叫獵唔好拍出黎
佢又認澤仔巫但又拍 我即時下左一聲

Good luck 平常心就夠

但前幾日有場係最差情況得返一民嘅時候 佢仲叫大家拍身份 仲俾偉晉話唔好 結果09好人 偉晉狼

件衫...咪前日呼呼,尋日鋒澤件派大星

3個人輪住換
有無洗過件衫?

你可以的
明明你一早就係到成日俾我釣出嚟

係plumber劇情

啱啱想講

好bl呀

約上屋企咁積極

沁晉黨最光明嘅一日

直接釣人去屋企

晉澤黨旗主千其唔好望依邊
望返今集狼殺偉晉偷表白個句算

嘩啱啱去睇返
d動作做作到
係咁彈彈下 又勁多手勢

旗主表示你班友好掃興

然後就有bl情節嫁啦
沁晉深夜…

老司機 就是這麼純粹 say

唔知晉仔會點應呢

偉晉IG自己都轉發呢個動態

冇事既 有人溝晉仔先可以令龍叔知道
wayne唔係永遠企係原地等佢

壯漢

好難應 唔小心就會開啟約炮mode

你們是說這一幕嗎

留名等食花生

有危機感先識驚吓嘛..

邊個再站沁晉邊

佢不嬲好熱衷轉發晉澤個d

趁壯漢敲完石攰到四肢無力既時候

緊係請佢入房飲杯茶

兩個壯漢 孤男寡男咁劈石 大汗淋漓 好難唔擦槍走火啫

係咪檸檬茶

借動態示愛...

有D想睇, 其實有冇人有JOIN娛民, 凹嗚大對抗NG片多唔多采子

邱紀到了
4 小時前
小編，凹嗚大對抗的NG片會播嗎？😆

16

八大電視娛樂百分百
3 小時前
娛民福利裡面有

衝呀沁叔

飲完茶 可以談下心
談完心 就可以再進一步

沁晉黨唔使驚,出名得罪人多稱呼人少嘅司機扣願意做箭靶護住你哋

冇乜采子
得一幕櫃門爆破現場 采子擋住打人既偉晉

多唔多我老公鋒澤既鏡頭？

進度咁慢
緊係喺杯檸檬茶入面放

我為你瘋狂

thx, 咁慳番

扣扣好man哦

多謝扣扣
沁晉黨歡迎任何人士站邊 站開九澤,晉澤,九賴,茶扣side等等嘅人都可以一齊站沁晉

教練 紹安 同上次果個東森主播一齊網殺..

沁仔:我房有檸檬茶 不如入我房一邊喝茶一邊聽冷笑話?

唔知點解最近睇野越黎越慢 可能係我開車越黎越快

熱?咁就直接入房俾沁仔啲冷笑話冷卻吓啦

呢排紹安開live開得密翻啲喎

扣扣

之前太少開..而家多返..
之前唔網殺添..而家又玩返

站邊茶扣side
五姦情cp要加埋沁仔了

高人學習能力好快有望加入茶扣聯盟

茶扣side旗主

旗主大人時運高睇唔到
對我黎講表白贏曬

啱大家開車能力都好快欵

咁我老公呢
咦同一個人嚟嘅
睇咗文字版靠FF唔使俾錢娛百賺lu

要跟得上大三角嘅節奏只得

其實你架車馬力高過我地 可以開到二百五
我成日寫到一半就停左嘅原因係唔想係呢度直接開

可惡嘅檸檬茶
各種意義上

我可以兼任皮蛋豆腐旗主

唐僧肉人人都想食

下次減翻慢一半

你答我點能夠唔愛你?

唔好忍啦
以後扣扣睇咩文都會懷疑係你寫

速度唔緊要 總之沁晉開到車就得

形容得太好
不愧係老司機一號

低調愛我
你知道我們的愛情不被允許

點解要用＠＠扮可愛

痴線 越黎越多邪教

荳荳Mode裝無辜
"我不知欵"

我知道 求你不要再說出這殘忍的事實
只少今晚讓我放肆一次 好嗎?

皮蛋豆腐好邪教
小賴連婁都無埋 好慘

其實上年平安夜皮蛋唔係打豆腐太大力嘅話 一早就pair up左

個次個timing太啱所以突登貼出嚟笑下啫
如果寫得好露骨個d實係你

皮蛋豆腐互動幾可愛呀

暫時都係覺得佢哋尷尷尬尬咁要再觀察吓

我應該係你地之中車速最低
最露骨一定係扣扣

sorry loh Singaporeans really dun understand what is 问米＠＠

what幾時露過骨

成日兩條友鳩叫皮蛋！！！豆腐！！！
喪喪地幾搞笑
但盤現實澤仔確實同皮蛋最唔熟

今時今日仲想洗

無所謂,依家由我的大豆腐開始

唔係狼嘅09一定會點坑

你揸開火箭喎 我邊到夠你玩啊

你唔好以為我唔知皮蛋豆腐係涼拌生食

遲左少少 巴打good luck
無論成績點都好 日後睇番其實只係人生其中一個小事 最緊要珍惜黎緊新既生活
過來人

係你話想到天空去 我先揸火箭咋

唔係個個都鐘意生野
你估個個好似你咁茹毛飲血

茶扣side又係到打情罵俏咁派糖

茶茶學晒龍叔啲爛gag
我痛心疾首

因為我對sideside嘅表白connect咗晉澤同沁晉黨旗主令世界和平

咁下次試下揸高達

以為你瞓咗添

未就算係平時都冇咁早瞓

巴打仲未訓？
唔好太擔心 要唔要join我地一齊開高達

你地啲話題太高深 我融入唔到

大家開心咪算 J仔何必咁認真

當初係你嗌要跳被推落山喎

茶扣side大三角真係好識吸fans

見到大家集體跳槽會傷心架

莊莊loop完阿采今日啲story啦？
居然有時間J我地

其實晉澤黨人數肯定仲係比沁晉黨多好多倍啦
唔駛擔心

又想教壞細路

loop左幾次啦
露肩裝+謝國民笑容好正
再番黎J 茶扣side大三角當睡前甜品

我哋個d睡前酒嚟
未夠18碎唔可以亂嗒

放心啦 晉澤永不亡
你跌落山都拉返你上黎

你打呀！你打得大聲啲！
你打左都冇人會黎

啱,我幫你打

無錯晉澤根基深厚 沁晉短期根本追唔到 要超越晉澤就要睇沁仔有幾進擊

就放榜巴打表示醉左

希望鋒澤要睇到前任對你嘅好
然後擊敗在野黨

沁岳開到聲請人上佢屋企啦
btw 本身仲以為佢係唔會成日用ig嘅人

重點係正主都仲未跳槽
唔洗咁擔心

我相信晉仔

依家有好多條單向箭,等緊睇邊條決定回頭

我堅信佢係為咗偉晉而用多咗ig企圖滲入偉晉嘅日常生活 擒獲晉仔

凱希網殺第一日就畀教練查殺羞辱

佢笑人今日第一輪出局 即刻食首驗

之前娛樂扭蛋機嘅精華cut 小賴加油
同一般男團都係經紀公司搵人指導，然後邊個學得太快太慢都會比人針對唔同
呢度係5個都有自己可以教其他團員嘅長處 又每個人都有自己唔識嘅野
互相carry 互相忍耐 互相指導 這種自供自給男團也太暖

點解唔自爆

頂, 問米層樓又有疑似問米飯帶風向

染燁
32 分鐘前 (已編輯)
我不覺得有任何一位玩家每次同一玩法(來得少的當然無法納入考量)
非粉但後期主任也有練習盤邏輯，當然他並沒有像零九他們本就擅長邏輯的玩家一樣玩得那麼好(有時候我還覺得為甚麼他不繼續看狀態，他擅長也比較有精采度)
近期零九也省事比以前多看狀態了，個人認為只不過是發展進程相反的兩個人
有人擅長英文，有人擅長數學，最後大考平均成績還說不定一樣呢
我個人認為狼人殺沒什麼意義，它本來就是個遊戲。練邏輯、口條這些是玩家自己附加的價值，有些人會玩遊戲，現實真的邏輯口條比較厲害嗎？實際運用跟遊戲這種有領域限制的，一定有差距吧

Cris Timo
12 分鐘前
染燁 不知道是不是某些粉絲的陰謀論，我只是猜，因為感覺風向一直有人在帶，因為他們會不會是覺得主任回來了，他們的偶像就要靠邊站，因為畢竟主任的地位還是天王級別的，在娛百肯定是當之無愧的主角，所以某些粉絲群體會不會為了共同利益所以要不停製造風向來阻止主任回來，雖然我不想想得這麼陰謀論，但真的整天有人帶這種風向，而且很莫名其妙去帶

狼槍

米粉無處不在 有咁多like 就知啲人幾憎佢

無咗小賴五堅情根本完全唔成立
btw 個主持人係咪gay 佢安慰小賴嗰時隻右手啲動作

米哥很可憐誒 天王級別還得回來這個觀看次數節節下降的黃昏期節目當主持救你們
他隨便發首新歌都十白金不像你們衝了一個星期都衝不到一百萬的甚麼蚵嗲
別太洋洋得意了

見到呢班on9 又忍唔住駁返佢轉頭。大家快啲去yt 帶風向

今場最有睇頭位係 竟然有人夜間敢同09 拗刀
1號應該係史上第一個？

無睇錯應該係拗邊個係獵？
1號好似指丫頭，09 就指偉晉

上面有巴絲聽日放榜，祝你有好成績

考A-level 嘅我表示唔知乜野係dse...好老

大家好好珍惜無問米嘅娛百，娛百擺到明係撐問米
相反愷樂仍然人間蒸發咗咁

五姦情cp已經多 仲要有沁仔/田仔嗰D未計
娛百真係浪費哂佢地 泰國就識開發bl啦

睇返先發現佢著住呢件衫錄娛百
九：我跟鋒澤都穿同一件衣服啊
呼：那我呢？
九：你也是啊

結論:09好唔衛生

八大班人要娛百摺埋失業我地無理由阻止

最驚摺左無得睇五堅情

龍伯：我的汗是甜的，我常舔～
九叔：真的嗎？我舔看看

竟然俾自己條女同其他仔著同一件衫

哇又開車跟唔切 我小朋友黎
我只係惗到本身買左兩件但九叔詐詐締調轉黎著
龍伯: 你不要偷穿我衣服好不好
九叔: 被你包圍的感覺就很爽啊

愷愷都有，但果次09揀信佢，刀中左贏埋
今次好明顯09覺得佢都on9

朝早P牌扣同老司機side揸車送大家返工,係精神嘅

你發現我架車係邊度未

真係同一件嗎？
我以為係九澤各自一人收到一套

你地上面d小劇場

晨早流流就上咗茶扣side架車

笑死我

架車係你點知是偷穿的

兩條邏輯線啦

痛心疾首

真係同一件嘅話究竟呼呼嘅心情係點

朝早未訓醒
原來係大腸包細腸

愷愷以後都無機會拗刀喇，不論問米會唔會回歸

我上yt 快速立下d comment 又唔見有人屌1號
係咪D 台仔無睇到最後

其實我都冇睇到最後
太悶我都係fast forward咁睇

依家悶到次次都懶得睇埋佢哋夜間個D PART

以前會好想睇埋夜間點傾 同賽後傾乜
但而家不了

都唔係呀 都有人屌同埋多正評 不過無上次咁洗版式屌
同埋唔係呢度話佢地拗刀我去到09話自爆已經無睇 真係超憎呢個八婆

有09 就睇，因為會精彩D ...
其他人就唔睇喇 浪費時間

吹佢唔漲因為精神出軌無證無據
跟手睇住九呼個張拖手放閃照
更加唏噓

條八婆自信得嚟仲要柒咗都幾好笑
今次娛百醒目，唔敢播佢拎mvp 鏡頭
用文字交待就算
文字交待mvp 應該真係史上首次掛

加冰兄近排真係少咗上水
明明之前記得你仲突登飛去粉絲見面會個場

我都記得加冰兄特登飛台北
肯定係比我地三個嚇到廢事上水

呢個形容

我而家已經少左9點坐定定睇喇
好多時好夜先睇番

講起粉絲見面會傷心，今年大家都無得去台灣
好多活動都無得去
concert 又無得去睇
真係會令人好頹

梗係唔會
只係我係死老鬼，同你地後生女有代溝呀

利申 80後死老鬼，呢度全場無人老過我

明明有機會去睇09唱live有幾廢
依家仲要每日愈爆愈勁

提到同後生女有乳溝,@采虹大隊長阿莊

我仲以為中間嗰句係two two講嘅
連扣姐都做埋零九黑粉

以前無去過台灣
到想去台灣睇live嘅時候，武肺
我屌

其實09 live現場聽ok㗎
係唔知點解次次娛百都唱到咁虛

成日被佢趕出老公家門
我對佢已經好仁慈

其實我已經分唔到係台灣d設備問題定咩
成日好似連「把聲唔入咪」呢個問題都未解決到咁

別用你牽過她的手～～
擦去我眼中的淚～～
又唔好話精神出軌
只可以話柏拉圖式囉
好似冇分別

點解我反而見到好多人屌鋒澤跳女巫

正常應該兩個都有收到套衫
前日佢地都係著住件衫一齊出現
唔係現場先換

你又黑
我都想睇09 同查個毛個live, 仲有八三夭
而家乜都無了

乳溝

成日校唱都要唱依首為佢覺得辛苦
也求你不要撿~~~~~~~

大佬佢俾人扛推緊，梗係要跳身份啦
D 人係又屌唔係又屌

開關後多D 去啦，保護你會愛上呢個地方

睇嚟淨係呢度都夠人拉大隊去睇live

好想追啊

其實佢呢個位好難玩
我睇紹安覆盤 基本上要好肯定凡凡係狼走先可以跳身份
自己係杠推位 但如果佢唔肯定其實唔可以拍身份
只可以盡力表水 騎士最唔可能被推都出局係難搞啲

睇嚟呢度得我見過五堅情真人

佢唔係新人啦 以前上過 串到仆街

如果係ML, 紹安講嘅係正確
但娛百唔同，如果鋒澤唔跳身份
果round 一定個個投走佢
(狼肯定幫手衝票）
所以今次我反而覺得鋒澤做得啱

靠喊呃個mvp 番嚟
今次又俾佢呃mvp
但娛百今次醒 淨用文字交待

我地重溫一次佢上次係instagram講過咩野
借我一次嘛09真的是很有風度的玩家
留意返個「ㄧ」字係注音個「ㄧ」唔係一 想問佢到底識唔識寫中文

先跟09的粉絲們道歉 我不是故意搶走他的mvp啦他是我心中的mvp 我第一次上凹嗚太想拿了 借我ㄧ次嘛😹09 @diegodtk09 真的是很有風度的玩家我們私下會玩我還當過 #天黑請閉眼 粉絲見面會的專職法官 所以他ㄧ開始的反應跟平常當好人不ㄧ樣讓我起疑 我把他打進🐺坑～ 但09真的很穩 穩到我內心ㄧ度懷疑自己踩錯 直到他說我踩你ㄧ隻🐺 我才稍稍放心

所以就話難玩
做匪事 但狀態上冇偉晉咁好
已知死兩神 拍身份風險係幾大
兩邊都有道理

原來佢地私下會一齊玩

所以09 一拍獵，已經知佢100%係狼

今場最後一輪前置位偉晉繼續中晒09魔咒認佢好
後有卜心覺得佢票型問題認佢好
唔係嘅話明明老公已經踩中09小狼

但你老公第二晚仲投3號
完全唔明點解一個投4號都無

between又證明丫頭低玩
場外UP出嚟仲質疑點解前面無人講

好想見婁婁啊

佢應該淨係上娛百先玩 所以唔覺得講場外有問題

佢中零九仲嚴重過鋒澤魔咒

講場外勁煩... 一講場外一定好人.
但又冇身份. 狼人冇空間..

婁婁真人係幾靚仔
同埋對粉絲有禮貌

唔係佢要拍身份時拍身份 狼爆

丫頭真係特別鍾意講場外
玩咗2年啦都仲係咁

佢一講我心諗 其他人唔想講場外咁低端囉

我幾欣賞佢地平時唔太信場外資訊只會認好講嗰個

同埋其實佢後半都幾爆狼下

佢純綷當綜藝通告返工
出面狼殺有咩規矩常識 你管我呢

下次想睇佢做狼被人講爆場外.

講場外果個一定係好人..所以佢地有信丫頭好人
但可能對佢講嘅有保留
因為同抿牌一樣 唔係大家都共同得知資訊根本好難信
呢個就係丫頭搵到狼都冇人信原因

但場外資訊真係10次有8次係堅次次話隔離開狼真係開狼 不過記得有次問米場外捉李2係狼結果錯曬

下下幫09兜佢係狼會咁玩 嗎?
就係會
小賴偉晉依種諗得超多嘅人就會易中招

堅唔奇 係狼階段有聲 其他時侯冇聲自然會判斷到
但難會說服到人
其實好似荳荳之前咁聽到都唔會刻意講 就係發言上花啲工夫去打/保

收音好差聽唔清楚呢5個癲佬講咩

唔知係我耳聾定現場echo太大
我覺得佢唱你他我冇乜點炒過車

其實卜心都有呢類..
就係 他是狼他會那麼衝嗎

唔好打人設流 反正都係判斷呢個行為係咪狼會做

係...佢哋見親斯亞衝鋒 都會諗斯亞會這麼衝嗎
係 斯亞就係咁衝

我當初跟直播都聽到想死剩係聽到關關D笑聲

佢地嘈到50個人咁點聽啊

梗係要聽金水卜心歸票啦
依家對佢愈嚟愈惡,一陣死唔信佢投錯就被人打架喇

表面睇係認真俾動森建議,然後似打槍跟返屋企

但係等各位大師分析背後意思

我的礦石沒你的石頭硬 留著你的石頭敲我的礦石

石頭敲鑛石
我敲你

一個是石頭 一個是礦石
可以回家玩互敲的遊戲

正常人視角:沁岳跟偉晉在聊動森好好笑好可愛喔
沁晉黨視角:沁岳好進擊約偉晉去自己動森屋企
司機視角:硬硬東西敲~起~來~

高人不愧係高人 陰莖陰莖

大大也是個高達駕駛員人才

主持人有咪但佢五個冇
做任務嗰陣聽得勁辛苦
聽得清楚嗰句係偉晉講佢地個群組名叫
五堅情賺錢 笑死

五堅情賺錢呢句係邊個位 搵唔返

我都係死老鬼, 可以圍爐

咁都記得我係死老鬼
查殺扣扣

搵到啦 笑死我
仲要比小賴小屌咗一下幹嘛講出來～

龍伯又用慈悲呢隻字
最記得佢初期上狼人話d網友對佢很慈悲

睇完淨係想問點解個個跑跑下都要去攬鋒澤

真呀
娛百狼殺
你做狼, 衝到盡仲著數呀
大把好人覺得你做狼不可能這麼衝吧

你知道我4愛你的吧這就是愛啊
我係度都係老屎忽啫,打和

你他我正到因為呢首先入09坑

矛啊 矛啊 我踩開單車㗎咋

呢度老屎忽較稀有
圍起爐來

咁要召喚二二

成日講two two
如果之前成日去韓國追星既應該會好似我咁
即刻好懷念two two炸雞
好掛住韓國炸雞

集合... 呢個POST老屎忽我認

冇食過呢間. 但好掛住係真

我都係死老餅

最鍾意橋村, goobne, kkanbu
佢地有d係烤雞, 炸皮勁薄, 但肉質又好嫩

我死老餅我驕傲

第19個Po加入算唔算老鬼

發覺大家將 老鬼 VS 老屎忽 撈亂左

炸雞勁好食！！！！

所以只認老屎忽唔認老鬼..
仲細過五堅情

撈亂咗添

諗起就想食

上次用didadi chok晒你哋依班後生出嚟
利申都係細過五堅情

其實我係日韓台美食大使
以前追韓星成日會飛呢三度
一般都係我搵美食店然後同行朋友跟住我一齊去食食食

韓國最鍾意炸雞, 醬油蟹, 炒辣雞, 烤五花腩, 豬手, 人參雞, 韓式炸醬麵, 米腸, bibimbap, 烤大腸, 泡菜/海鮮/綠豆煎餅, 大醬湯撈飯, 小食類(炒粉絲, 辣炒年糕)好懷念

點解會覺得細過五堅情就唔係老餅

阿橙:老鬼老屎忽老餅老司機
亂已撈

其實didadi出個時佢地咪得十歲 扮咩老

但佢吔最後生嗰個都就27
呢度咁多學生

好彩年頭去完韓國先爆武肺
去韓國差唔多餐餐都食煎餅
炸雞好似求其去一間都好好食咁無深入研究

先唔好理...
放榜果啲太Young

好彩年頭有去台灣 有排都食唔到.

你果啲都好掛住 仲好掛住啲cafe坐低飲下野

好彩上年去左幾時台灣韓國
後悔今年咩都無去禁唒

btw講起呢d野 我想表白下龍叔
以前十年困係日本藝能界，你地講個d韓國台灣野我零認識
(之前睇你地表水都好多人有追過日星 好似無人會咁on9只追日星咁多年)
跟住依家識左龍叔呢個新加坡籍偽韓風台灣歌手 突然間接地對呢三個地方好有興趣 覺得自己好似開始左3rd life咁
跟住開始補習返你地&佢地講嘅野
近日咪有個日本男星自殺，我惗如果我無遇到娛百&龍叔&你地，我會困係抑鬱loop到出唔返黎
感謝龍叔的慈悲救世為懷

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（67）

係
好彩我都係1月尾去完韓國睇Concert
之後韓國爆到九彩
咁又真, 韓國好似求其一間炸雞都好食
搞到差唔多晚晚都要試唔同店炸雞做宵夜
雖然普遍係日本美食質素好d (饅魚飯, 天婦羅, 壽司刺身, 炸豬扒飯, 烏冬/蕎麥麵, 和牛, 海鮮, 生果)
不過韓國都ok o既我都支持